九龍塘地鐵單行線 我朝朝都特登撞9逆線行既仆街

屌你老母 唔撚識行單行線 ？

無人坐地鐵

agree

撞死d 盲撚!

年宵我都都係咁撞
咁大個交叉都行人黎

行入黎

今朝有個阿叔企定定唔讓開
我屌9佢係單行線
即刻死死地氣讓開

我返放工早一個月見唔到一次

佢仲話睇唔到有寫單行線
我話帶佢去睇
佢就走鬼咗